gaming 耳機求推介

巴打絲打好
開返新account 第一個post 先

小弟想買個遊戲耳機，主要係插 PS4 玩槍game
Budget 800-1000

心水有 hyperX cloud II

想問下有無用緊既巴打俾下意見，又或者有無其他推介？

我用緊hyper X cloud 2，
Test 過低音同埋打槍game唔錯，
而且自帶sound card開7.1，
但無記錯係咪有隻新少少叫hyper X cloud revolver,
價錢800左右，你可以搵下

巴打玩咩game ？
插pc ？

係
多數打overwatch, LOL, diablo3 呢類
PS4 多數用無線/3.5mm插手制
因為VR多左一堆線好煩

用返ps4原裝果個幾好丫

700幾果個無線？
因為小弟帶眼鏡，睇過好多評價都話夾得好緊，會唔舒服

巴打有無試過插落PS4 用？
個7.1掂唔掂？

屋企無PC 打機

cloud2個7.1=joke
另外唔知話佢售後好定qc差
佢分sound card同headset
sound card個part我壞左5次
headset壞過一次
拎番去沙田佢就會換比你
btw最後都係頂唔順 買左隻siberia350
要插usb唔知你ps4用唔用得
但我用落覺得唔錯

用緊你講個隻心水 好好聽 仔細既聲都聽到

用佢打開rainbow 6

正正就係打 Rainbow 6

Razer 性價比好似好低

買燈送耳機
又唔舒服

利申：中過伏

點睇steelseries 650

Steelseries razer corsair Headsets = shit
Hyper x cloud 2 正呀
平d就cloud core 抵玩
多d就sennheiser 任何一個

用緊revolver,幾舒服但好撚重

Revolver 個立體聲效果如何呀巴打？
我睇佢好似無7.1
你插PC /PS4 ?

Razer垃撚圾

一係慳返啲錢買cloud core
一係儲多啲錢買game zero
1000依個價位唔拖唔水

唔買sennheiser不如唔好買
俾埋link你揀 Expedited Shipping 貴2蚊快好撚多

連mic: Sennheiser GAME ONE PC Gaming Headset - Black

冇mic但更正: Sennheiser HD 598 Special Edition Over-Ear Headphones - Black

自己有木色但想要黑色

嗰D所謂Gaming headset根本都唔係
只係一個發聲器稱唔上做耳機
sennheiser愈聽愈好聲

轉接頭： Sennheiser PCV 05 Combo Audio Adapter

如果買G4me series 有2條線/跟埋 唔洗買
Amazon真係乜都有得賣 唔好再淘寶啦

Game Zero 係咩牌子呀？
小弟無知，麻煩巴打

搵到啦巴打，等我睇下評價先